邊個會估到Simba 最後成功同表妹Nala成為一對？

好感人

排除千辛萬苦，成功擊退一直逼害既叔叔Scar

Simba 同 Nala 終於可以成為一對